［重要］反送中今日喺澳門引起嘅軒然大波

大家好，我係一個喺香港做野嘅澳門人，想同大家分享下今日澳門發生咩事

咁就事緣有另一位澳門巴打發起咗個澳門默站集會，反對香港警犬濫用武力，喺連登出晒post開晒TG group。然後今日就搞左一份文宣圖傳開去。

然後好多澳門人見到就好大反應（當然好多係共匪專登煽動），將個默站講到係會有成班香港暴徒會過黎搞事，on9程度有如元朗保家衞鄉。成千上萬澳門人就紛紛喺微信話反對，就連一啲民主派支持者都係咁講，係極多極多，連我平時不問世事嘅兩老都見到，有啲人就直接喺幅文宣圖上寫個拒絕再share出去。類似咁樣樣

亦有啲人專登謠傳係澳門嘅民主派議員搞，搞到蘇嘉豪同區錦新都採取半割蓆取態，唔敢反又唔敢撐。同埋澳門就快特首選舉，相信都無咁多時間理香港。

到夜啲，澳門啲垃圾建制派社團就走出黎話咩守護澳門，包括澳門工聯會、街坊會、學聯，小事化大，fake news真係好撚恐怖。

咁又講番個默站，發起人巴打今日就去左差館搞集會通知，已經攞到收據，仲影埋出黎。澳門個玩法唔同香港不反對通知書，只要通知左差佬就算合法集會，個集會嘅目的唔違法就無問題，點知啲差佬就煞有介事開晒記招，話要審視內容再回覆發起人，審你老母咩。然後一大班藍絲就話要差佬唔批准佢地默站，同香港做法一撚樣。

到半夜時，就有報道顯示個集會地點突然有鐵馬圍住，話有工程搞，屌你老母又會咁啱？

不過到目前為止，個默站應該係會照搞，因為都已經係合法，係合法，係合法。

澳門係一個好藍好痴線嘅地方，但雖然係咁其實都仲有一班澳門人撐民主，亦都好撐香港人，甚至真係有出錢出力去發夢。連澳門人都未放棄，香港人有咩資格放棄？

同埋希望大家咪撚再傳話澳門搞集會會被人打乜乜乜所以唔好搞，屌晒你地班失敗撚散水撚，澳門人已經無士氣，再比你地講多兩句真係渣都無，無人敢出黎。打人果啲得個講字嘅啫，澳門有廿三條亦根本都唔關事，唔好嚇人。

819 819 819 請出黎！求下大家！

最後呢，我有澳門朋友開咗個page，想gather番撐香港示威者嘅澳門人，希望大家多一份支持

自推
澳門819 澳門819 澳門819 澳門819 澳門819

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）

push

支持人5

多謝撐香港澳門人

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

微辣

connect埋澳門

澳門人都加油

一齊悍衛自由

推 白色恐怖好撚嚴重係澳門
上次有人用we chat 講中聯辦跳樓單野
之後就比司法拉咗

幫手檢舉

香港同澳門嘅藍絲文宣圖都係一鳩樣

推

澳門人都要加油
你地條路比我地更難行
但而家唔做遲啲就未必再有機會爭取民主

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

多謝巴打同澳門人

hi

都係咁核突但敢出街

澳門呢個垃圾城市真係無得救

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

香港818
澳門819

澳門巴打，我唔知我咁講會唔會令到你地有麻煩
其實你地有無諗過去葡國國會，要求葡國宣佈中國違反中葡聯合聲明?

多謝你地
希望澳門都有一日會醒

澳門班友為左一時安穩而放棄自身利益，年年收政苦一萬幾千，有飯食有屋住就覺得唔應該爭取民主，自由。

最後澳門依個地方被中共利用完後咪變condom, 連發句聲屌下政苦都比人捉，直接沒收你既屋/ 財產果陣再出聲已經冇得救

其實歷史已經指出中共並唔可信，最後只會陰乾你，醒啦澳門人

謝謝澳門人發聲, 小心人身安全, 澳門始終係紅區, 老黑同民兵無分別

加油澳門巴絲

葡國仲柒過英

唔怕犯叛國罪咩

星星之火 可以燎原

超級支持，其實我覺得真係好難得
希望你地成功同無人搞串個party

民主派連搞都唔敢，仲學人叫咩民主派

多謝澳門手足

加油

我覺得個日佢會唔俾一啲平時冇去開澳門既人入境
或者等你入境跟住一網打盡
澳門都要加油
無論剩返幾多同路人
都係同路人
唔好放棄

注意人身安全

班左仔小事化大，連啲不問世事嘅人都唔知都俾左仔講到知

其實基本上中共已經滲透哂架啦
議員都係打份工處理下D民生嘢
政治？不了 跟大隊咪得囉

澳門人先係真勇武
Respect

謝謝你們

Push

真心問 , 過左死線打算點做 ?

算唔算燃燒內陸

多謝澳門街嘅手足!

澳門細 , 又年年派錢 , 又靠賭 , 而賭而靠大陸 ...
唔敢出聲 / 甚至安於現狀係正常既 ..

btw , 有人出黎爭取下民主點都係好事 , 推

葡國聽上一輩講係=垃圾
我諗呢個都係點解澳門咁多人親中既其中一個原因

多謝有良心嘅澳門人

澳門真係藍到冇得救
一定岀 到時見！！！

樓主，其實澳門係90年代己經比中共完全統戰完
當時澳門人生活係槍林彈雨，普遍都只求安穩
唔會理其他，個時中共好輕鬆就出招攪掂左
所以澳門係藍到係無法治，我明白你想聲援
又想改善一下澳門既環境，但你要知道一個事實
澳門宜家係無得救，中央最驚就係呢件事燒到
其他佢地管轄既地方，所以打擊既力度會係
你想像唔到咁恐怖，如果你明白又可以承擔個風險
你可以攪，但作為大家都有同一理念既人
我唔想你白白犧牲，記得如果出席既要做好安全措施，有唔對路既就走人，忍一時風平浪靜
比人夾住就一定要認錯，唔好做硬漢

英文稿呢?

幫推

好意收到晒
我都有澳門朋友因為咁而心情低落
其實你哋喺澳門連想發聲都有困難，仲辛苦
加油

證明五毛同藍屍係幾撚痴線
我地一定唔可以輸

澳門人口少 每日150好易將人口沖淡

老實講 澳門人無撚得救
我係澳門做野
身邊9成人都係覺得香港做乜搞咁撚多野
佢地根本唔明自由係乜 佢地一早就無左

多謝澳門巴打

澳門好多民智未開的白痴，生活係澳門你就知呢班垃圾無得救

同意 見到班人咁 真係理都廢撚事
比大陸人同撚化左

多謝澳門巴打，萬事小心

澳門加油

澳門巴打得閒要上黎報平安

清醒嘅澳門人同大陸人真係痛苦

推
澳豬真係派錢派到傻撚左
你地加油

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

支持，可惜我唔係澳門人

澳門有民主反極權意識,再發芽絕對係好事

加油

加油 同 小心

推，

自推一下，多謝各位巴絲

其實澳門已經完全染紅, 仲有咩攪?
我10年前係澳門番工都識左唔少人, 加左唔少 fb, 果陣D 人唔係咁, 而家冇一個唔係紅到一遍天.
澳門普遍都係追求安定生活乜鳩都唔想理

多謝你地

811
721

講到錢一定出來~如果取消現金分享同提高違例泊車罰款~班生蕃一定出來同你死過

希望澳門巴打保護好自己

我唔知中間發生咩事
2009我仲係澳門浦
短短5年我見今 FB 上面澳門 d fd 既言論突然紅哂, 就因為派錢?

澳門唔係藍，係好撚紅，
乜都中國好

澳門係紫色 大量沃豚

澳門已死

第一賭業個時開始上升~好多人個時賺左錢發左達~同班人好驚澳門搞事~大陸唔比人落來賭~大家一獲熟~
第二佔中個時好多澳門人開始話香港廢青搞事~
第三大批沃豚只睇TVB~

你話我自己禁自己聲都冇所謂
我就唔會出
伏到仆街 出去自殺冇分別
默站都比堆澳門人講到要斬要殺
我真係等走佬
對澳門零希望，唔想同呢堆人一齊生活
反正我哋想追求嘅民主自由佢哋又冇興趣
無謂勉強佢哋

葡國同中國FD到仆街, 邊夠膽反中國

澳門藍絲講就兇狠做就碌撚，尤其係網上嗰班
佢哋主要係驚年輕人染黃，咩要斬要殺呢啲得啖笑

多謝澳門

香港建國成功 歡迎你地過黎

其實真澳門人真係好少，比我地更孤軍作戰。
唔計每年果9000蚊

謝謝你

呢樣當然
佢哋都係勝利球迷，香港倘若抗爭成功，佢哋都會冇聲出坐享其成
我意思純粹係同呢堆人生活真係畀唔到任何希望我
就算我哋有幸見到香港呢一役完結，澳門人喺未來都只會繼續係一堆冇腦嘅人
於是
出去噴水池企根本對成件事毫無幫助
有時間真係網上或者過海幫手仲好

澳門搞和理非集會真係好撚勇武

冇撚有錯, 其實好多澳門人都好友善

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

其實講到尾
佢地都係怕搞了得罪政府
下一年無錢派就多得你唔少

所以加油巴打
好撚明白係一片紅到好似血ga 地方要轉變佢顏色係好難
加油

p 牌仔係咪推唔氟文

多謝澳門人撐香港

加油呀, 同路人就係手足
支持你地

澳門巴絲要小心
澳門紅到發紫

“澳門個玩法唔同香港不反對通知書，只要通知左差佬就算合法集會，個集會嘅目的唔違法就無問題”

連支澳都好過香港

澳門同大陸已經係一體

如果有幾百幾千人
就係澳門民主嘅星星之火
可以燎原

澳豬

推推 澳門人加油

819

We connected

818 819

其實理解,澳門真係單靠旅遊同賭維持生計，如果集會太多人塞住，或者係旅遊區出一兩粒TG，班既得利益者會吠都好明白。澳門情況比香港差太多了，已經連出句聲都要諗23條

真係一石激起千重浪...

澳門香港we connect

澳門啲所謂民主派議員真係好撚垃圾，默站都唔夠膽支持

企都唔俾

多謝澳門
但真係要小心

早兩年蘇嘉豪扔紙飛機抗議被檢控，差D 仲俾人DQ埋。
佢而家唔係完全割蓆應該可以偷笑

班共狗千方百計都要搞掂你

大家加油!!!

重重危難之中都有心支持香港爭取民主自由，澳門人巴絲好偉大

唉 係朋友圈子 見到好多人都反 個心就灰晒
只可以講 澳門同香港唔同 我地無香港人引已為傲的英國 你搵葡鬼幫手 除時搵埋老共一齊搞死你
同埋我地經濟真係靠大陸人 所以澳門人藍係有原因
另外 澳門地方細 有勢的多數係藍絲 你果日出現的話 又咁岩比人認到的話 我怕成世無運行

所以我覺得 用分顏色果個身分證例子搞9澳門人 等佢地覺得燒到埋身 覺有機會醒覺

澳門人有葡國護照宜家政府有錢派一定支持
但如果冇錢 啲人咁現實仲唔即閃咩

見到都覺得慘

澳門集會只係預告通知治安警就得

support

澳門都要加油啊
情況比香港更差

遲d冇問題架啦澳門 遲d有遙言罪

難d啦 大陸人點會醒

你地都要加油

推唔到都推

816 ATM 817紅土 818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

話唔定係同一間外判設計整

澳門一早變大陸地方

一齊努力

公安條例好似97定

手足唔好黎送頭
自己地方自己救

昨日澳門 今日香港

遍地開花!

香港就快好似澳門咁

萬事小心

勿膠真係8成都豬黎

澳門巴打嘅勇氣

曾經香港都係通知就得 係97臨立會回復不反對通知書制度

澳門真係好撚癲

小心

支持

因為支那六七暴動囉
仲好講

澳門人加油！

他日光復香港成功
必定光復你嘅家園

微辣班人縮咗去邊

撐

推～
佢地啲有權有勢係唔會理9你市民意願（因為你地民主成功佢地好難食住你地上）
唔好搞到似某國人咁，日日得個抖音，小紅書，we7，支付寶⋯
到時得翻政府講乜做乜，乜撚嘢言論、宗教、媒體等等嘅自由都無晒。

澳門已經比鄰國成功滲透
一個好好嘅樣辦話比大家知你今日唔反抗嘅話 往後就連些微發聲嘅機會都唔會再比你
言論自由 集會自由 一國兩制 盪然無全

中國國內其實都有名存實亡扼飯食嘅民主派

澳門加油!

老老實實
而家支爆緊邊有咁多人會再去賭錢

1966年123暴動後，澳葡政府在澳門的管治威信喪失，並徹底影響了澳門的政治格局：中華人民共和國政府勢力在事實上控制了澳門，左派勢力得以在社會各個階層紮根；中華民國政府和中國國民黨在澳門的勢力則被完全肅清。

加油呀馬交文

澳門819 澳門819 澳門819 澳門819 澳門819

澳門巴絲

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

FF下先，澳門2017年立法會投民主派有四萬五千人，assume要返賭場輪更冇左1/3，投高天賜大部分係工務員唔會出，剩底一半驚左唔出嚟，都仲有五千人

加油！！

唔洗多謝
藍到仆街
只有少數支持

澳門巴，理解你哋果種無助，點都好，萬事小心。

澳門沒有民主派選民，只有民生派選民

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

就連一啲民主派支持者都係咁講
屌啦

其實好驚澳門巴會俾人秋後算賬
呢個地方無咩做唔出

澳門情況更嚴峻

macau 819

澳門好多奶共狗
阿媽小學group內 一群藍絲死廢老 日日屌後生

多謝澳門人

up

唔爭取啦移民走了 香港係一個可惜所以絕對要守護！818 assemble!

感謝 澳門 朋友 聲援

818 大召集

Wechat不意外

唔知點解澳門咁多人用呢啲咁危險嘅Apps

因為好多澳豬安於現狀 唔覺得俾人監控着係有問題

G持澳門人爭取民主自由

ps.澳門個電視台成個大陸地方台咁阿蛇又好似老臨

澳門人好波

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

屌你老母號稱全球第二GDP per capita...

大家都加油

嘩屌 支共真係好驚蔓延出去
澳門巴打小心，澳門真係紅同藍到仆街

多謝你呀

係澳門集會同係大陸一樣咁危險

818 819 港澳connect

澳門和理非加入！！！

澳門認真無撚得救 極大部份都係深藍
老豆老母一聽到呢單野就警告我咪撚去
又話香港唔關澳門事

Connected

加油呀
真係cls，依家澳門搞到好似響內地搞集會咁，真係好危險

今次微辣既考驗

係澳門，唔知點解好撚多人會變左自幹五
我頭先有個親戚黎到，叫我唔好理香港啲暴徒搞事
叫我19號唔好去罰企，又叫我唔好收人錢
話澳門有23條，比人拉左就唔好，搞到澳門之後冇錢派就更加唔好
原來收錢搞事唔淨止係香港先有既問題
不過，佢有佢9up，我有我罰企
香港人，加油

支持 澳門819

721

[緊急分析]法！不！責！眾！

年年派錢乜都唔理

反啦反啦

澳門搞特首選舉其實黎黎去去都係一個人選
加油呀巴打，有共同理念就係手足

感激澳門人聲援

加油
推

澳門手足加油！

巴打我都係。完全理解唔到佢地logic，一方面話大陸冇人權，會洗人腦，一方面又信哂we7上面啲飛機文，話人收錢示威

根本澳門已經俾支共侵食左9成，賭場班荷有9成都大陸人

take care巴打

撐澳門

澳門人加油!
🏴🇲🇴🇭🇰🇲🇴🇭🇰🇲🇴🇭🇰🏴

老實講
我都係澳門人
尋日大部分澳門人嘅反應都令人失望
明明講好哂係和平默站
都要覺得要搞事咁
仲支持啲福建仔搞鳩集會人士
用埋廿三條大我哋

最慘嘅係
平日出街食個飯
都會聽到啲藍絲屌嚟屌去
返到屋企啦
仲要被屋企人洗腦

我老豆真係痴線
話催淚彈同橡膠子彈係國際認可嘅武器
就可以攞嚟打示威者
心諗講乜鳩
不過我呢啲只係澳門人嘅日常
日撚日被藍絲煩

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

好滾動 多謝

出去既澳門巴絲要小心
多謝你地

澳門加油
香港加油

謝巴打掃盲

on9不分國籍

努力呀清
雖然好廉價幫唔到咩
但都想送上祝福

謝謝澳門朋友支持

澳門人加油！！！

隨時變元朗荃灣，到時司警會失蹤

一定唔會去 佢哋接埋咁多廣告

一小時路程，平行時空

請加油 萬事小心

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

澳門就算啦
已經病入膏肓

we connect
---------------------------------------
612 721 811
816 提款&學界攬炒集會
818 民陣百萬遊行

澳門民主派
澳門巴絲加油，萬事小心

澳門人都要加油！

痴線 啲手法真係一撚樣

大紀元

澳門欲辦集會聲援香港 兩個多月來首次

好，最新的消息就說到這。我們接下來談一下澳門要聲援香港的行動。

8月14號，離香港不遠的澳門，一張海報在網絡上瘋傳。海報上呼籲，8月19號晚8點，噴水池原地默站行動，目的是「反對香港警察使用暴力對付市民」，海報呼籲參與者要「合法·理性·和平」。

這是香港反送中運動以來，第一次有消息顯示，澳門要發起聲援香港的行動。這張海報上並沒有署名活動主辦方，應該是澳門市民自覺發起的行動。台灣《自由時報》報導，澳門警方發言人證實，確實收到了有關集會的申請，現在警方還在審視有關詳情，所以還沒有回覆，一旦有結果，會第一時間書面通知媒體。

但事實上，澳門跟香港有一個不同，根據澳門的《基本法》第27條，澳門人發起集會、遊行，根本不需要像香港那樣，向警方申請「不反對通知書」，只要提前「通知」警方就可以了。並且，澳門法律規定，干擾合法集會、遊行，屬於刑事犯罪。

那現在的這個集會申請本身，就在考驗著澳門的《基本法》的執行情況了。它要是同意，那8月19號澳門會吸引全球目光，如果不同意，那麼澳門會提前成為輿論的另一個焦點，大家都會問，「一國兩制」的承諾，是不是一紙空文。

面對這次集會，澳門人有兩種聲音。一方覺得，發起這個活動的人想把「禍水東引」、搞亂澳門，所以網上後來又出現另一張海報，上面覆蓋了兩個大大的紅字：拒絕！他們害怕這場活動會招來中共的報復。

但是，在意見光譜上的另一方反問，如果一次「默站」這樣的活動，就能搞亂澳門，那對一向標榜本澳社會穩定的實情是否太薄弱呢？而且這是基本法明文規定的言論自由。

支持澳門

光復馬交

澳門絲 推！
雖然依家p牌推唔郁

遊行=分裂國家，有意見=搞事，好好享受無聲的壓搾吧澳門人

真的，所以當年好多有資格拿葡國護照的人都沒拿
葡治時代，你去醫院看醫生，醫生會破口大駡你加重佢地工作量
好彩我呀媽識諗有幫我申請到

好!港澳同心,澳門攪埋.

其實我有啲唔明? 澳門庫房啲錢應該多過香港呱 點解支共又唔會係澳門搞條送中??

真係送頭，唔講中年，8成後生都係藍底

香港多好多
另外就係香港多HQ,多有錢佬住
就係咁解

之前澳門已經係庫房投資左200億係廣東的基建度
同埋澳門的億萬富豪都有香港身份證，例如四太
現在中央咪搞緊洗米囉

喺澳門搞同喺大陸搞無分別
你喺澳門搵班澳門人一齊譴責香港警察做乜
集中返火力喺香港未算囉 真係有心有力嘅就多d過香港撐手足 或者拎嗰一萬出嚟課金啦 企乜鳩

課金點課？

We connect

支持你哋！我有幾個澳門朋友都係支持民主嘅。有需要的我都可以819過來呀
btw澳門D警服成個公安咁

買裝備 612 買券上前線
大把方法啦

係澳門搞抗爭係一定會出事, 根本就唔可以用香港概念放落澳門, 澳門係痴撚線過香港幾萬倍。
首先哥班江門佬, 福建佬, 水房賴, 街市偉, 14K, 洪門,公務員, 賭場全部都聽命大陸, 你覺得大陸會俾宜家既澳門存有一粒反抗種子?
其次澳門實在太細, 班陷家產篤灰係會搞鳩晒你全家搞到你永不超生。
澳門人, 你宜家走唔到就繼續去死忍, 搵撚夠走左先去海闊天空。

支持你 多謝你

不過咁，就算因為畀人反對去唔到，對香港同台灣嚟講都有強心針嘅作用，即係唔好好抗爭就會好似澳門咁。

利申：澳門人，會去。

庫房唔係絕對，外匯多先鞏固到金融地位。

多謝澳門人
萬事小心

澳門819

推

支持澳門義士
香港人一直與你地同在

光復澳門！

還眼

R汶政府淆到

澳門人加油
希望香港可以開到先河
咁澳門都易啲

我識既澳門人都支持我地

係，澳門係真係冇得救，所以我都開始儲錢，為將來移民做準備

脷伸：冇葡藉的澳門人

嗰班 "澳門高登" 友先痴線, 後生嘅但藍到癲,
癲個程度係勁過香港班藍絲廢老
"澳門高登" 係好撚多會然, 但係唔知咩原因佢地話自己係高登仔

澳門人原來主流用微信

點解會無，父母有你都有架應該

澳門就由佢地死啦，路自己揀，仆街自己喊啦

澳門高登班人，成班都係仇港，但又要抄高登個朵，
而家連澳門連登都有

絕對支持澳門人，唔好令你地下一代送中

同大陸人深度融合的結果

今日澳門 明日香港

岩岩係澳門食飯
個老闆娘話香港啲示威者個個
神情呆滯
仲袋住啲藥
打左啲記者一百吓

果間野叫 盛記白粥
大家black list佢

Seng Kei Congee
Macao, 氹仔舊城區孫逸仙博士大馬路257-261號利民大廈地下
+853 2853 5127

有資格拎葡藉 但老豆唔肯搞 搞到全家都冇
利申：老豆深藍

澳門班友咪即係藍絲
想享受免費抗爭著數
共產黨打到來佢地唔驚?

辛苦晒

父母都冇，因為佢地唔係澳門出世
本來當年仲有機會申請葡藉，不過佢地目光太短淺...

好彩葡萄牙目前投資移民門檻唔高，儲10年錢應該夠我著草

同我一樣，有冇恨佢一世？我有

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

屌佢老尾 把口就話自己係中國人
但係就當啲外勞係狗咁

Support

你e家先知？

澳門人加油

真係澳門人黎?

話說我今日過澳門，唔只拖gip，只係有背囊都要過x光機

我啲高中同學 隻隻跳出黎講愛國反暴力

真係不了

我唔想澳門變成咁阿屌！

澳門早就同大陸無分別 除左賭場就係通街都係既殘體字 真係好似返左大陸咁

痴撚線
咁愛中共唔叫澳門天涯
澳門百度

聽澳門手足咁講都係算啦
BLACKLIST裝唔落

點樣舉報?

澳門經濟依賴大陸太重, 唔可能做到香港咁全面反共
我EX係澳門人, 不過佢係黃
希望所有熱愛民主自由既澳門人要保持住希望, 香港成功既一日, 就係澳門脫離中共魔爪之時

最新消息：本集會因有關於澳門基本法第11/2018號法律修改的五月十七日第2/93M號法律《集會權及示威權》不容許集會及示威。
《本集會將會取消。》

澳門都有活動. 真係要推啦下話

加油呀

澳門加油 第一步由819踏出

真係比我地更加勇敢

取消了

er...心領
但有23條,我勸你都係三思

澳門人 方便嘅嘅話 18號維園見

agree

多謝澳門巴絲，萬事小心！

已經唔批準集會啦，澳門真係....

佢地話自己澳門咁多大獲野都唔出黎，點解要為香港企出黎。